半島酒店自助餐

露台餐廳 @ 半島酒店

自助午餐

環境典雅有氣派，侍應勤快有禮貌，服務質素高
頭盤：龍蝦沙律同煮鮑魚唔錯，龍蝦肉結實爽甜，鮑魚彈牙入味
主菜：印度咖哩幾好，香料多，濃香而唔油膩；燒西冷調味適中又夠淋，略嫌牛味不足
甜品：名物英式鬆餅保持一貫水準，鬆化有奶香，配埋新鮮果醬同clotted cream無得輸；檸檬撻同朱古力撻都係高質之作，前者帶清新酸香，後者濃厚帶苦，撻皮酥脆；雪糕同sorbet都值得一試，特別係奶茶雪糕，奶同忌廉成份較少，茶味突出帶回甘

食物種類唔多，刺身無生蠔無蟹腳無原隻龍蝦，熱盤選擇更加少，雖然話貴精不貴多，但比起同一價位嘅酒店例如JW Marriott咁，食物區就明顯太細
頭盤：煙三文魚太䶢無魚油香，凍蝦同帶子太硬無鮮味
Side Dish：蛋批個餡同撻皮分離晒，唔夠蛋香，質素同coffee shop翻叮嘅差唔多
甜品：Madeleine又乾又無味，朱古力macaron過甜，入面太軟身同濃稠，完全無蛋白餅鬆脆嘅口感，唔知係咪焗得唔夠耐 (不過整體上甜品質素算高，呢兩款係例外)

結論: $510 per head值唔值就見仁見智，整體用餐體驗咁講就一試無妨，如果期望食物種類豐富或者味道驚為天人嘅話咁你就會失望

PS：我下個sem會去美國exchange，唔知大家有無興趣睇下當地餐廳嘅食評

參考評分：
頭盤: 7.5/10
熱盤: 7/10
甜品: 8/10

服務: 8/10
環境: 8.5/10

Overall: 8/10

半島夜晚自助餐唔好食

係坐得舒服d同埋靜d

連登變埋open rice??

仲要每人過$800，咁不如食fine dining

Openrice啲食評質素參差

好好奇你POST上連登有冇錢收?

你覺得半島使唔使請我

Why

Any dress code?

半島晚餐既環境無得輸

有乜野why

唔好食有得why?

食環境囉

男仔應該唔可以著露趾嘅鞋／背心／短褲
女仔應該唔可以著拖鞋／背心

無海景

半島D野食明顯精緻好多 所以小D選擇

每樣精緻啲都好，唔食得都睇得，又唔會一嘢飽晒

到底係自助餐定set

自助餐，the Verandah 應該剩係得buffet

on9

點解

我都食過 堅正

is u

星期六晏就都有平好抵
食物種類唔算多但大部分味道都好好
只要唔係晚餐同星期日
酒店buffet半島真係幾好

玩電話

大把收得貴過佢 垃圾過兆萬放題

想問吓你覺得啲肉同個點樣?
死窮撚想喺文字上感受吓

半島係食服務同貴氣，食物並不是重點

有次食佢冇朱古力雪糕，個侍應聽到我同人講好失望，佢特登去班一杯比我
好細心

都啱，見到好多闊太都係坐吓吹吓水，完全唔志在食嘢 不過啲嘢食都要有返咁上吓先得，唔係就大煞風景喇

識食一定唔食自助餐啦

街市三十蚊一兜既九孔鮑

塊西冷外層有啲焦脆，肉質嫩滑得嚟有咬口，無根無渣，帶黑椒香，唔點汁都夠味。不過牛味就欠奉，肉汁唔多，個人覺得同二三百蚊自助餐嘅質素差唔多，質素中至中上。

夠詳細未 語説回來，同個X係乜 同埋我都係窮撚嚟，間唔中一餐半餐都ok的

湯
Sorry,手殘寫漏咗

聽聞用加拿大品種 就算係三十蚊你買到都未必煮到咁嘅質素

試吓啫，識食一早去咗French restaurant fine dining或者高級American steakhouse (西餐嚟講)

自助餐唔好食冇特別 不了

500蚊，不了

想食海鮮
半島夜晚自助餐生蠔同龍蝦唔好食？

湯就番茄味偏淡，忌廉味重，不過整體上酸酸哋又唔覺膩。同埋我都鍾意加croutons同煙肉落西湯度，提升咗口感同層次

有無fine dining 介紹

聽聞半島自助餐晚市都無生蠔同原隻龍蝦，龍蝦嘅話JW Marriott唔錯，生蠔唔知，要睇來貨質素

同女朋友成日想搵啲好野食下

1000per head 都接受到
但唔識搵
有無窿路？

我以為係龍蝦湯嚟

一般 ..

係冇 野食都好普通 係食個環境同服務

就咁睇高級就高級
但D野食唔吸引

印象中Alexandra House嗰間Bombana開嘅餐廳最正，不過都有一排無去，唔知依家質素點樣 再唔係就鏞記大廈嘅The Town，不過要問吓係咪會員先book得，我上次都係跟人入去食

去親半島一係就high tea
一係就上樓上

真係未試過buffet

如果去開 LA, 可以去試下 Bestia 同 Bavel

High tea啲scones 不過好貴，性價比極低，真係食環境氣氛同個feel

會去LA旅行

家母鐘意都冇咩所謂
不過唔鐘意要排隊

第一次上熱門

smart casual

我第一次去真係嚇親
得咁少嘢食
味道唔錯
雪糕最好食

不過啲侍應服務幾好
比起出面所謂高級酒店專業好多

話時話，其實smart casual定義唔係咁清晰

agger

我記得打去訂位嘅時候
佢會再specific啲講requirements

不過我覺得大眾smart casual嘅定義都入得去

有啲男仔短褲都叫smart casual

係半島就唔食自助餐喇 仲少野食過文華好多

我都食過半島 味道其實普普通通
但成個環境氣氛同侍應服務 香港自助餐黎講佢可以話係最好
侍應真係好專業 用餐體驗一流
未試過可以試下

樓主富二代？

去隔離飲茶仲好

JW 其他野唔好食
啲主打既花膠海參無味架

龍蝦既話隔離都shangri la 幾好
熟食都唔多choice但起碼好過JW

半島啲自助餐垃圾黎

利申：前員工

食Jw就淨食海鮮就得，其他野全部好撚垃圾

海鮮就真係每日新鮮送到，好靚好新鮮

利申：前員工

暫時食過最正係洲際，環境服務食物整體都十分好

冇記錯晚餐都要1000一個

咁平時平好多。book 親1月1號 1800/位

w hotel自助餐如何

甜品似正

美國邊到exchange?
利：讀左幾年